物產豐隆 post 垃圾文洗板就係想啲正常人block 晒佢

正常人block 到七七八八就會開始出分化投票 post

物產豐隆垃圾五毛

謝幫推

五毛共匪必須被消滅！

BLOCK肥絲都可以理解

但係五毛絕對唔可以BLOCK

要不斷追擊五毛先唔可以畀佢地有機可乘

唔好block條五毛
要見一次追擊一次

係

block五毛等同熄電視唔睇tvb一樣

LIHKG @ Android

block五毛等同熄電視唔睇tvb一樣

LIHKG @ Android

都係掩耳盜鈴

五毛繼續向新手cd rom洗腦
tvb繼續向其他觀眾洗腦

所以應該要齊心圍屌五毛
尤其五毛圍爐講啲似是而非嘅嘢
再互相推post同正評做假民意

我扑晒，靠你地狙擊了